19.12.14 Архив обновлен, в предыдущем архиве некоторым пользователям не хватило библиотек. В дальнейшем нужно будет поработать над уменьшением размера сборки под Windows.

24.01.15 Принято решение расширить набор утилит, входящий в состав программы, для облегчения тренировки быстрого чтения по методу академика О. Андреева.